EM
====

**这个东西的代码还是不要放到github.com上去开源了，毕竟代码的面向过程的面向对象实现太幼稚了。**








想来想去，我决定还是使用单一的Emacs进程来进行所有的操作，为什么这么做呢？
一方面是因为只使用一个Emacs是一个好习惯，可以让你专注于你现在进行的工作。
另外一方面Emacs中的许多设计都是为单一进程模型设计的，比如desktop插件，
这个东西只能保存到一份.desktop文件中，如果有两个Emacs进程，这个插件没有
任何作用了。

在之前的使用中，最大的问题无非是：Emacs的启动太慢了。现在我想到这种方式：

  1. 默认情况下，Emacs仅仅进行快速的启动，即什么插件都不载入，只进行本
     身的设置工作；
  2. 用户可以通过一个指令让Emacs载入各种扩展。


新年触碰Emacs
-------------

看了一下历史，之前一次修改em项目实在2012-1-4，也正好一年前。当初由于em
实在太慢了，而且multiple insert point是硬伤，所以放弃了Emacs，也放弃了
em项目。

最近写Objective-C代码，因为:对齐的问题，目前似乎只有Emacs和Xcode能完美
的做到，所以就上网搜了一把，发现Emacs的发展真是惊人的，不愧为编辑器之王，
华丽丽的通过插件实现了多点编辑的功能。

于是又重新燃起了使用Emacs的热情。当年换TextMate的原因在于轻量级编辑也就
是快速。换Sublime Text的原因在于多点插入，不过现在看来这个在Emacs中已经
可以实现了。

所以除了慢之外，我找不到其他理由不用Emacs了。